0,1,2,3
8.,NNP,B-NP,O
John,NNP,I-NP,B-PER
den,NN,I-NP,I-PER
Braber,NNP,I-NP,I-PER
(,(,O,O
Neths,NNPS,B-NP,B-LOC
),),O,O
Collstrop,NNP,B-NP,B-ORG
