0,1,2,3
Ajax,NNP,B-NP,B-ORG
Amsterdam,NNP,I-NP,I-ORG
1,CD,I-NP,O
(,(,O,O
Frank,NNP,B-NP,B-PER
de,NNP,I-NP,I-PER
Boer,NNP,I-NP,I-PER
30th,JJ,I-NP,O
),),O,O
AZ,NNP,B-NP,B-ORG
Alkmaar,NNP,I-NP,I-ORG
0,CD,I-NP,O
.,.,O,O
