0,1,2,3
7.,NNP,B-NP,O
Marty,NNP,I-NP,B-PER
Jemison,NNP,I-NP,I-PER
(,(,O,O
U.S.,NNP,B-NP,B-LOC
),),O,O
U.S.,NNP,B-NP,B-ORG
Postal,NNP,I-NP,I-ORG
