0,1,2,3
Essex,NNP,B-NP,B-ORG
194-0,NNP,I-NP,O
(,(,O,O
G.,NNP,B-NP,B-PER
Gooch,NNP,I-NP,I-PER
105,CD,I-NP,O
not,RB,B-VP,O
out,RP,B-PRT,O
",",",",O,O
D.,NNP,B-NP,B-PER
Robinson,NNP,I-NP,I-PER
