0,1,2,3
--,:,B-NP,O
E.,NNP,I-NP,B-PER
Auchard,NNP,I-NP,I-PER
",",",",O,O
Wall,NNP,B-NP,B-ORG
Street,NNP,I-NP,I-ORG
bureau,NN,I-NP,I-ORG
",",",",O,O
212-859-1736,CD,B-NP,O
