0,1,2,3
7.,NNP,B-NP,O
Michel,NNP,I-NP,B-PER
Zanoli,NNP,I-NP,I-PER
(,(,I-NP,O
Netherlands,NNP,I-NP,B-LOC
),),O,O
MX,NNP,B-NP,B-ORG
Onda,NNP,I-NP,I-ORG
