0,1,2,3
Port,NNP,B-NP,B-ORG
Christine,NNP,I-NP,I-ORG
"36,5",CD,I-NP,O
3/9,CD,I-NP,O
Pembroke,NNP,I-NP,B-LOC
/,SYM,O,O
US,NNP,B-NP,B-LOC
W145,NNP,I-NP,O
Stentex,NNP,I-NP,B-ORG
.,.,O,O
