0,1,2,3
Kpaitan,NNP,B-NP,B-ORG
Stankov,NNP,I-NP,I-ORG
69,CD,I-NP,O
31/8,CD,I-NP,O
St,NNP,I-NP,B-LOC
Croix,NNP,I-NP,I-LOC
/,SYM,O,O
USAC,NNP,B-NP,B-LOC
W125,NNP,I-NP,O
Hess,NNP,I-NP,B-ORG
.,.,O,O
