0,1,2,3
SKS,NNS,B-NP,B-ORG
Tana,NNP,B-NP,I-ORG
70,CD,I-NP,O
03/09,CD,I-NP,O
Mideast,JJ,I-NP,B-LOC
/,SYM,O,O
Japan,NNP,B-NP,B-LOC
W145,NNP,I-NP,O
CNR,NNP,I-NP,B-ORG
.,.,O,O
