0,1,2,3
Sibonina,NNP,B-NP,B-ORG
55,CD,I-NP,O
13/09,CD,I-NP,O
Red,NNP,I-NP,B-LOC
Sea,NNP,I-NP,I-LOC
/,SYM,O,O
Japan,NNP,B-NP,B-LOC
W160,NNP,I-NP,O
Marubeni,NNP,I-NP,B-ORG
.,.,O,O
