0,1,2,3
71,CD,B-NP,O
Ernie,NNP,I-NP,B-PER
Els,NNP,I-NP,I-PER
(,(,O,O
South,NNP,B-NP,B-LOC
Africa,NNP,I-NP,I-LOC
),),O,O
",",",",O,O
Scott,NNP,B-NP,B-PER
Hoch,NNP,I-NP,I-PER
