0,1,2,3
F.C.,NNP,B-NP,B-ORG
La,NNP,I-NP,I-ORG
Valletta,NNP,I-NP,I-ORG
-,:,O,O
Gilbert,NNP,B-NP,B-PER
Agius,NNPS,I-NP,I-PER
(,(,O,O
24th,JJ,B-NP,O
),),O,O
